第一次見iPhone 咁嘅情況

卡住左係呢個畫面勁耐
最少半個鐘
格硬熄機都唔得
好無助
咩都做唔到

試下㩒home+開關 等20秒

iPhone7?

試下㩒home+開關 等19秒

試過，無反應
都係keep住係咁轉

係

尋日先試完嚟
你一次過按哂全部濟 咁就關到

Power制+音量-

Home + Volume Down 15 sec

音量掣都要？

sor Power button + Volume Down

Volume down + power 長禁

iphone 7要

iPhone 7係Power制+音量-

終於熄到
原來要power + 音量-
唔該咁多位

但點解會有呢個情況
之前用過幾代iPhone,最多都係卡一陣
但今次卡幾耐

上次都試過
差啲要搵天才吧

電子野,間唔中hang 一次半次好正常

我個fd都試過 等左一分鐘就沒左 好似reboot左咁

垃圾

冇野係完美

Ios bug
10.2.1未遇過 但好食電